5/10 全民感謝日（和理非行動）

暫時見出面未有下星期行動post 所以有小小建議

我地日日都要勇武巴打 打生打死唔係辦法 和理非們都可以做嘢去爭取鎂光燈

星期日就去黃絲餐廳幫襯 之後一齊打卡感謝佢地 用hashtag #realloveHKshop 去集中火力

一來遊行成本太高 好容易俾狗咬或受傷 損兵折將

二來可以 make noise 作為一種新抗爭手法 吸引傳媒目光

三來 容易做 所有街坊都可以join

大家有咩睇法 歡迎大家討論 唔想見到大家受傷被捕

餐廳list:

日期：10月5日 星期六

時間： 全日

地點： 任一間支持抗爭嘅餐廳

行動 ：幫襯 之後打卡#realloceHKshop

我想食加藤屋

一個人都冇

我想食珍苑

我想食新景園

我想食好嘢

我想食passion

真係一個人都冇

認同方向。不過大家應該都將注意力放喺十一先無人應機。

原來如此 thx 巴打

推sin

Thx

好

我讚成

用新嘢去吸取國際注意

推

有冇食評架先

我都係咁諗

到時我會出

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

感謝祭

幫推

好
不過真係要諗諗點樣可以搶到鎂光燈
始終好多黃店係小店
好難做到震撼畫面

push !!!!
btw 樓主睇連仔置頂post，你咁樣係推唔到

懲罰佢地先得

百人中出黃店

一區集中某幾間先？

應該要點做

Agger

929都未行就已經講定咁耐之後嘅嘢

過咗十月一先諗啦

想問有無巴絲cosplay過pepe 連豬 連狗？ 聽落膠膠地，但係搵卡通人物去黃店食野打卡好似幾得意。

預先計劃下

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

好似幾正 唔洗成隻人偶 可以好似倫敦咁淨面具加明顯特徵

今日活動嘅討論太少諗起都有啲可悲

不過都多謝你先

全力支持

返去你南亞國家啦
食我地資源

大家都攰啦

頂盡5連

我係香港人

好呀

全球反極權遊行同10月1號興佢老母先係主菜

琴晚睇新聞倫敦法國好多地方都有人出嚟屌鳩支那， 香港作為全球反共橋頭堡唔係唔出呀

我一定會出

你啲同鄉呢？

七一見到個南亞伯伯， 要保護我哋走曬佢先肯撤退令我好感動

和理shop better

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇包頭？如果有似係

有，大約 50至60歲

抵制之餘 我地都要軟硬兼施

佢話叫我哋走先如果真係有差佬佢即刻坐低念經進行宗教活動咁差佬就耐佢唔何

咁係我同鄉嚟

錫克教徒真係好勇

真正嘅行公義好憐憫

建議唔錯

我地當年爭取獨立失敗 唔想香港都失敗

幫推，全部都可以參與到，唔好去藍店貼、噴嘢，當日目的唔係咁🙌🏽

你4號好叫定餐

我三號已經叫定